下屆立法會選舉可否行番單議席單票制

今次補選結果顯示 所謂泛民建制六四黃金比率已逆轉
建制穩操勝券 行單議席單票制 建制可以奪下更多議席
點睇

共產黨計過度過肯定比例代表制易打，配票佢地有優勢，要轉都係等到佢地覺得冇優勢先會轉

區議會咪行緊囉

新加坡

push